====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elle doit permettre de réunir les savoirs et savoir-faire autour d ' une ambition commune qui , à ce stade préliminaire , doit être largement partagée .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

